感動！60年前日本首部有remote電視仲work

1959年victor出
72000yen

Victor都冇收藏
唯一一部由昭和家電民間collector收藏
依家仲work

日本真係好先進

59年時香港點？